tg狼人殺谷 2020

我哋每星期都會有兩次或以上面殺聚玩。
仲會每晚都有網殺交流，有興趣就入下面條link la